有無人都鐘意Musiq Soulchild(Taalib Johnson) ?

Juslisen隻碟正到無人有

推

絕對有
Just friends
Seventeen
Love
Halfcrazy
Dontchange
Soulstar
Forthenight
Teachme
Ifuleave
Anything
Yes

Just friends
我就最愛Newness同caughtup

R&B聽Musiq, Maxwell, Ne-Yo, Usher, Trey Songz, R Kelly是常識吧